有無人知道Dream Market 係咩黎？

我email收倒個invitation, 應唔應該按落去？

我google 只搵倒依度